笑你老母

總部警犬特別無恥，比人屌仲笑得落

push

根本驚到仆街
又要扮晒唔瀉你係度鳩笑